有咩絞肚屙爛屎餐單推介

任何菜式加兩個蒜頭落去
睇落唔多衛生既茶餐廳既沙爹牛麵
水煮牛肉, 魚....

麒麟果
一個就夠

茶記凍幻茶

??
即係火龍果?

黃色果種
個樣有d似火龍果

早餐：不宜食太多，飲一枝西梅汁先

午餐：食一個麒麟果

晚餐：你唔會有時間同心情食

油魚 街市賣好平嗰啲

涼茶舖嗰啲怯濕茶/龜苓茶

3分鐘即爆

+c溝奶,痾唔想再痾

牛奶.......

印度咖哩